紐約時報記者: 英治時期我著恤衫打條呔 支治時期我戴豬嘴頭盔

大家記住益者三友 友like 友comment 友share

Up

串得好

fucking true

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

721

一句睇得出英治同支治分別

香港人米又係禁

只係幻想：
英治香港時期，採訪欣欣向榮嘅港資廠商；現今則以身犯險作「戰場」報道

P牌推唔郁 幫幫手呀

P牌推唔郁

推番上去

push

推

借個位宣傳下美國戰線新玩法
(This way, sir) 民主歌聲獻美國, 推薦多兩首美國愛國歌

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

大家一齊入去留個言
講下土共係香港嘅政績

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

good

簡單說明英冶中冶分別

巴打幫手推推

治冶唔識分